====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Malgré la réalité incontournable de la mondialisation , la ville européenne existe et doit exister dans le futur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

